為什麼有人討厭電競？評價「電子競技」這回事

大家點睇？
中國（騰訊）係電玩界既毒瘤